# Translators:
# PhracturedBlue <rc2012@pblue.org>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: PhracturedBlue <rc2012@pblue.org>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/deviationtx/teams/73329/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "->Translated Language Name<-"
msgstr "繁體中文"

#: inputs.c:35 pages/common/standard/_drexp_page.c:57
#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:63
msgid "AIL"
msgstr "副翼"

#: inputs.c:36 pages/common/standard/_drexp_page.c:60
#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:64
msgid "ELE"
msgstr "升降"

#: inputs.c:37
msgid "THR"
msgstr "油門"

#: inputs.c:38 pages/common/standard/_drexp_page.c:63
msgid "RUD"
msgstr "方向"

#: inputs.c:39 pages/common/standard/_gyrosense_page.c:61
msgid "AUX2"
msgstr ""

#: inputs.c:40
msgid "AUX3"
msgstr ""

#: inputs.c:41
msgid "AUX4"
msgstr ""

#: inputs.c:42
msgid "AUX5"
msgstr ""

#: inputs.c:43
msgid "AUX6"
msgstr ""

#: inputs.c:44
msgid "AUX7"
msgstr ""

#: inputs.c:45 inputs.c:46
msgid "DR"
msgstr "大小動"

#: inputs.c:47 inputs.c:48 inputs.c:49
msgid "RUD DR"
msgstr "方向大小動"

#: inputs.c:50 inputs.c:51 inputs.c:52
msgid "ELE DR"
msgstr "升降大小動"

#: inputs.c:53 inputs.c:54 inputs.c:55
msgid "AIL DR"
msgstr ""

#: inputs.c:56 inputs.c:57 inputs.c:91 inputs.c:92 inputs.c:93
#: pages/common/standard/_gyrosense_page.c:59
#: pages/common/standard/_common_standard.c:38
msgid "GEAR"
msgstr ""

#: inputs.c:58 inputs.c:59 inputs.c:60
msgid "MIX"
msgstr ""

#: inputs.c:61 inputs.c:62 inputs.c:63
msgid "FMODE"
msgstr ""

#: inputs.c:64 inputs.c:65
msgid "HOLD"
msgstr ""

#: inputs.c:66 inputs.c:67
msgid "TRN"
msgstr ""

#: inputs.c:68 inputs.c:69 inputs.c:70
msgid "SW A"
msgstr ""

#: inputs.c:71 inputs.c:72 inputs.c:73
msgid "SW B"
msgstr ""

#: inputs.c:74 inputs.c:75 inputs.c:76
msgid "SW C"
msgstr ""

#: inputs.c:77 inputs.c:78 inputs.c:79
msgid "SW D"
msgstr ""

#: inputs.c:80 inputs.c:81 inputs.c:82
msgid "SW E"
msgstr ""

#: inputs.c:83 inputs.c:84
msgid "SW F"
msgstr ""

#: inputs.c:85 inputs.c:86 inputs.c:87
msgid "SW G"
msgstr ""

#: inputs.c:88 inputs.c:89
msgid "SW H"
msgstr ""

#: inputs.c:95
msgid "TRIMLV-"
msgstr "微調LV-"

#: inputs.c:96
msgid "TRIMLV+"
msgstr "微調Lv+"

#: inputs.c:97
msgid "TRIMRV-"
msgstr "微調RV-"

#: inputs.c:98
msgid "TRIMRV+"
msgstr "微調RV+"

#: inputs.c:99
msgid "TRIMLH-"
msgstr "微調LH-"

#: inputs.c:100
msgid "TRIMLH+"
msgstr "微調LH+"

#: inputs.c:101
msgid "TRIMRH-"
msgstr "微調RH-"

#: inputs.c:102
msgid "TRIMRH+"
msgstr "微調RH+"

#: inputs.c:103
msgid "TRIM_L-"
msgstr "微調L-"

#: inputs.c:104
msgid "TRIM_L+"
msgstr "微調L+"

#: inputs.c:105
msgid "TRIM_R-"
msgstr "微調R-"

#: inputs.c:106
msgid "TRIM_R+"
msgstr "微調R+"

#: inputs.c:107
msgid "Left"
msgstr "左"

#: inputs.c:108
msgid "Right"
msgstr "右"

#: inputs.c:109 pages/320x240x16/standard/traveladj_page.c:68
#: pages/128x64x1/standard/traveladj_page.c:61
msgid "Down"
msgstr "下"

#: inputs.c:110 pages/320x240x16/standard/traveladj_page.c:69
#: pages/128x64x1/reorder_list.c:38
#: pages/128x64x1/standard/traveladj_page.c:62
msgid "Up"
msgstr "上"

#: inputs.c:111
msgid "Enter"
msgstr "輸入"

#: inputs.c:112
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: inputs.c:115
msgid "RIGHT_H"
msgstr "右水平"

#: inputs.c:116
msgid "LEFT_V"
msgstr "左垂直"

#: inputs.c:117
msgid "RIGHT_V"
msgstr "右垂直"

#: inputs.c:118
msgid "LEFT_H"
msgstr "左水平"

#: inputs.c:144 inputs.c:257 telemetry/telem_crsf.c:80
#: telemetry/telem_frsky.c:58 telemetry/telem_dsm.c:261
#: telemetry/telem_devo.c:76 protocol/protocol.c:89 mixer.c:873 mixer.c:887
#: pages/common/_pages.c:152 pages/common/_voiceconfig_page.c:185
#: pages/common/_model_page.c:221 pages/common/_model_page.c:274
#: pages/common/standard/_failsafe_page.c:33
#: pages/common/standard/_reverse_page.c:21
#: pages/common/standard/_swash_page.c:65 pages/common/_trim_page.c:56
#: pages/common/_trim_page.c:74 pages/common/advanced/_mixer_setup.c:400
#: pages/common/_model_config.c:132 pages/common/_main_config.c:177
#: pages/common/_main_config.c:181 pages/320x240x16/trim_page.c:46
#: pages/320x240x16/model_page.c:99 pages/320x240x16/datalog_page.c:92
#: pages/128x64x1/model_page.c:158 pages/128x64x1/datalog_page.c:79
msgid "None"
msgstr "無"

#: inputs.c:154 pages/common/standard/_gyrosense_page.c:59
#: pages/common/standard/_gyrosense_page.c:61
msgid "Ch"
msgstr "通道"

#: inputs.c:160 pages/320x240x16/chantest_page.c:219
msgid "Virt"
msgstr "虛擬"

#: inputs.c:163
msgid "PPM"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:81
msgid "tx SNR"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:82
msgid "txRSSI"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:83
msgid "rx SNR"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:86
msgid "FMode"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:87
msgid "RFMode"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:88
msgid "ANT"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:89
msgid "Power"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:90
msgid "rxQual"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:91
msgid "txQual"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:92 telemetry/telem_frsky.c:64
#: telemetry/telem_frsky.c:70 telemetry/telem_dsm.c:192
#: telemetry/telem_devo.c:79 pages/128x64x1/telemtest_page.c:340
msgid "Volt"
msgstr "電壓"

#: telemetry/telem_crsf.c:93
msgid "Curr"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:94
msgid "Cap"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:95
msgid "Pitch"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:96
msgid "Roll"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:97
msgid "Yaw"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:106
msgid "Flight Mode"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:107
msgid "RF Mode"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:108
msgid "Antenna"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:109
msgid "rx Quality"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:110
msgid "tx Quality"
msgstr ""

#: telemetry/telem_crsf.c:111
msgid "Capacity"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:66 telemetry/telem_dsm.c:213
msgid "RSSI"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:67
msgid "LRSSI"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:68
msgid "LQI"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:70 telemetry/telem_frsky.c:83
#: telemetry/telem_dsm.c:201
msgid "Amps"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:71
msgid "MinCell"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:72
msgid "AllCell"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:79 telemetry/telem_dsm.c:194
#: telemetry/telem_devo.c:81 pages/128x64x1/telemtest_page.c:341
msgid "RPM"
msgstr "轉速"

#: telemetry/telem_frsky.c:81 telemetry/telem_dsm.c:193
#: telemetry/telem_devo.c:85 pages/128x64x1/telemtest_page.c:339
msgid "Temp"
msgstr "溫度"

#: telemetry/telem_frsky.c:82
msgid "Fuel"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:84
msgid "Alt"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:85
msgid "VSI"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:86
msgid "DIS"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:101 telemetry/telem_frsky.c:108
#: telemetry/telem_devo.c:55
msgid "TelemV"
msgstr "遠端電"

#: telemetry/telem_frsky.c:104
msgid "TelemRSSI"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:108
msgid "Amp"
msgstr ""

#: telemetry/telem_frsky.c:112 telemetry/telem_devo.c:61
msgid "TelemT"
msgstr "遠端溫"

#: telemetry/telem_frsky.c:115 telemetry/telem_devo.c:65
msgid "TelemRPM"
msgstr "遠端轉"

#: telemetry/telem_dsm.c:147 protocol/devo_cyrf6936.c:54
#: protocol/cg023_nrf24l01.c:60 protocol/bayang_nrf24l01.c:100
#: protocol/inav_nrf24l01.c:182 protocol/fy326_nrf24l01.c:59
#: protocol/hubsan_a7105.c:126 protocol/kn_nrf24l01.c:172
#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:49 protocol/dsm2_cyrf6936.c:52
#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:53 protocol/symax_nrf24l01.c:109
#: protocol/frsky2way_cc2500.c:40 protocol/yd717_nrf24l01.c:111
#: pages/common/standard/_curves_page.c:109
#: pages/common/standard/_throhold_page.c:40 pages/common/_tx_configure.c:376
#: pages/320x240x16/usb_page.c:39 pages/320x240x16/usb_page.c:41
#: pages/128x64x1/scanner_page.c:29 pages/128x64x1/tx_configure.c:248
#: pages/128x64x1/datalog_page.c:56 pages/128x64x1/usb_page.c:39
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: telemetry/telem_dsm.c:195 telemetry/telem_dsm.c:196
#: telemetry/telem_dsm.c:197 telemetry/telem_dsm.c:198
msgid "Fades"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:199
msgid "Loss"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:200
msgid "Holds"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:202
msgid "AirSpd"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:203
msgid "Alt."
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:204
msgid "Alt.max"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:262
msgid "RxV"
msgstr ""

#: telemetry/telem_dsm.c:263
msgid "Bat"
msgstr ""

#: datalog.c:57
msgid "1 sec"
msgstr "1秒"

#: datalog.c:58
msgid "5 sec"
msgstr ""

#: datalog.c:59
msgid "10 sec"
msgstr "10秒"

#: datalog.c:60
msgid "30 sec"
msgstr "30秒"

#: datalog.c:61
msgid "60 sec"
msgstr "60秒"

#: datalog.c:70
msgid "RTC Time"
msgstr ""

#: datalog.c:74
msgid "GPS Time"
msgstr ""

#: datalog.c:76
msgid "GPS Coords"
msgstr ""

#: datalog.c:78
msgid "GPS Alt."
msgstr ""

#: datalog.c:80
msgid "GPS Speed"
msgstr ""

#: protocol/h8_3d_nrf24l01.c:63 protocol/mt99xx_nrf24l01.c:127
#: protocol/bayang_nrf24l01.c:101 protocol/v202_nrf24l01.c:127
#: protocol/fy326_nrf24l01.c:58 protocol/hisky_nrf24l01.c:73
#: protocol/fq777_nrf24l01.c:83 protocol/cx10_nrf24l01.c:69
#: protocol/slt_nrf24l01.c:85 protocol/hontai_nrf24l01.c:62
#: protocol/hubsan_a7105.c:124 protocol/q303_nrf24l01.c:76
#: protocol/frskyx_cc2500.c:45 protocol/hitec_cc2500.c:62
#: protocol/kn_nrf24l01.c:171 protocol/corona_cc2500.c:41
#: protocol/mjxq_nrf24l01.c:60 protocol/yd717_nrf24l01.c:108
msgid "Format"
msgstr ""

#: protocol/devo_cyrf6936.c:54 protocol/bayang_nrf24l01.c:100
#: protocol/inav_nrf24l01.c:182 protocol/cflie_nrf24l01.c:200
#: protocol/hubsan_a7105.c:126 protocol/dsm2_cyrf6936.c:49
#: protocol/frsky2way_cc2500.c:40 protocol/yd717_nrf24l01.c:111
#: pages/common/_pages.c:110 pages/common/_pages.c:117
msgid "Telemetry"
msgstr "遙測傳輸"

#: protocol/devo_cyrf6936.c:54 protocol/cg023_nrf24l01.c:60
#: protocol/bayang_nrf24l01.c:100 protocol/inav_nrf24l01.c:182
#: protocol/flysky_a7105.c:48 protocol/fy326_nrf24l01.c:59
#: protocol/cflie_nrf24l01.c:200 protocol/hubsan_a7105.c:126
#: protocol/kn_nrf24l01.c:172 protocol/dsm2_cyrf6936.c:49
#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:52 protocol/dsm2_cyrf6936.c:53
#: protocol/symax_nrf24l01.c:109 protocol/frsky2way_cc2500.c:40
#: protocol/yd717_nrf24l01.c:111 pages/common/standard/_failsafe_page.c:36
#: pages/common/standard/_curves_page.c:111
#: pages/common/standard/_throhold_page.c:44
#: pages/common/standard/_throhold_page.c:55
#: pages/common/advanced/_mixer_limits.c:189 pages/common/_tx_configure.c:198
#: pages/common/_tx_configure.c:212 pages/common/_tx_configure.c:231
#: pages/common/_tx_configure.c:250 pages/common/_tx_configure.c:265
#: pages/common/_tx_configure.c:278 pages/common/_tx_configure.c:305
#: pages/common/_tx_configure.c:374 pages/common/_tx_configure.c:390
#: pages/common/_tx_configure.c:412 pages/320x240x16/usb_page.c:39
#: pages/320x240x16/usb_page.c:41 pages/128x64x1/scanner_page.c:29
#: pages/128x64x1/tx_configure.c:236 pages/128x64x1/tx_configure.c:246
#: pages/128x64x1/datalog_page.c:57 pages/128x64x1/usb_page.c:39
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: protocol/bugs3_a7105.c:244 protocol/hubsan_a7105.c:127
#: protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:80 protocol/joysway_a7105.c:55
msgid "Freq Tune"
msgstr ""

#: protocol/bayang_nrf24l01.c:101
msgid "regular"
msgstr ""

#: protocol/bugs3mini_nrf24l01.c:133
msgid "RX Id"
msgstr ""

#: protocol/frsky1way_cc2500.c:40 protocol/frskyx_cc2500.c:44
#: protocol/hitec_cc2500.c:63 protocol/corona_cc2500.c:42
#: protocol/sfhss_cc2500.c:42 protocol/frsky2way_cc2500.c:41
msgid "Freq-Fine"
msgstr ""

#: protocol/frsky1way_cc2500.c:41 protocol/sfhss_cc2500.c:43
#: protocol/frsky2way_cc2500.c:42
msgid "Freq-Coarse"
msgstr ""

#: protocol/v202_nrf24l01.c:128 protocol/kn_nrf24l01.c:169
#: protocol/esky150_nrf24l01.c:150
msgid "Re-bind"
msgstr ""

#: protocol/v202_nrf24l01.c:128 protocol/v202_nrf24l01.c:129
#: protocol/v202_nrf24l01.c:131 protocol/kn_nrf24l01.c:169
#: protocol/kn_nrf24l01.c:170 protocol/dsm2_cyrf6936.c:50
#: protocol/esky150_nrf24l01.c:150 protocol/yd717_nrf24l01.c:109
#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:157
msgid "No"
msgstr ""

#: protocol/v202_nrf24l01.c:128 protocol/v202_nrf24l01.c:129
#: protocol/v202_nrf24l01.c:131 protocol/kn_nrf24l01.c:169
#: protocol/kn_nrf24l01.c:170 protocol/dsm2_cyrf6936.c:50
#: protocol/esky150_nrf24l01.c:150 protocol/yd717_nrf24l01.c:109
#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:157
msgid "Yes"
msgstr ""

#: protocol/v202_nrf24l01.c:129
msgid "250kbps"
msgstr ""

#: protocol/v202_nrf24l01.c:131
msgid "Blink"
msgstr ""

#: protocol/fy326_nrf24l01.c:59
msgid "Expert"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:200
msgid "ACKPKT"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:200
msgid "CRTPLOG"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:201
msgid "CRTP Mode"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:201
msgid "RPYT"
msgstr ""

#: protocol/cflie_nrf24l01.c:201
msgid "CPPM"
msgstr ""

#: protocol/hisky_nrf24l01.c:73 pages/common/_model_page.c:181
#: pages/common/_model_loadsave.c:114 pages/128x64x1/model_page.c:51
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: protocol/sbus_uart.c:36
msgid "Period (ms)"
msgstr ""

#: protocol/cx10_nrf24l01.c:69
msgid "Green"
msgstr ""

#: protocol/cx10_nrf24l01.c:69
msgid "Blue-A"
msgstr ""

#: protocol/wk2x01.c:79
msgid "Chan mode"
msgstr "模式"

#: protocol/wk2x01.c:79
msgid "5+1"
msgstr ""

#: protocol/wk2x01.c:79 pages/128x64x1/model_page.c:38
msgid "Heli"
msgstr "直升機"

#: protocol/wk2x01.c:79
msgid "6+1"
msgstr ""

#: protocol/wk2x01.c:80 pages/320x240x16/model_config.c:50
#: pages/128x64x1/model_config.c:69
msgid "COL Inv"
msgstr "螺距方向"

#: protocol/wk2x01.c:80 pages/common/standard/_common_standard.c:67
#: pages/common/standard/_reverse_page.c:28
#: pages/common/advanced/_mixer_limits.c:208 pages/common/_model_config.c:36
msgid "Normal"
msgstr "正常的"

#: protocol/wk2x01.c:80 pages/common/_model_config.c:37
msgid "Inverted"
msgstr "反向的"

#: protocol/wk2x01.c:81
msgid "COL Limit"
msgstr "集體螺距"

#: protocol/hubsan_a7105.c:125
msgid "vTX MHz"
msgstr ""

#: protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:77
msgid "Outputs"
msgstr ""

#: protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:78
msgid "Servo Hz"
msgstr ""

#: protocol/flysky_afhds2a_a7105.c:79
msgid "LQI output"
msgstr ""

#: protocol/frskyx_cc2500.c:42 protocol/pxxout.c:48
msgid "Failsafe"
msgstr ""

#: protocol/frskyx_cc2500.c:43 protocol/frsky2way_cc2500.c:43
msgid "AD2GAIN"
msgstr ""

#: protocol/frskyx_cc2500.c:46 protocol/frsky2way_cc2500.c:44
msgid "RSSIChan"
msgstr ""

#: protocol/frskyx_cc2500.c:47
msgid "S.PORT Out"
msgstr ""

#: protocol/frskyx_cc2500.c:47
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: protocol/frskyx_cc2500.c:47 pages/320x240x16/standard/curves_page.c:127
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: protocol/ppmout.c:39 pages/320x240x16/model_config.c:103
#: pages/128x64x1/model_config.c:139
msgid "Center PW"
msgstr "中點位置"

#: protocol/ppmout.c:40 pages/320x240x16/model_config.c:106
#: pages/128x64x1/model_config.c:143
msgid "Delta PW"
msgstr "增減幅度"

#: protocol/ppmout.c:41
msgid "Notch PW"
msgstr "通道間隔"

#: protocol/ppmout.c:42
msgid "Frame Size"
msgstr "PPM週期"

#: protocol/kn_nrf24l01.c:170
msgid "1Mbps"
msgstr ""

#: protocol/kn_nrf24l01.c:172
msgid "DynTrim"
msgstr ""

#: protocol/pxxout.c:49
msgid "Country"
msgstr ""

#: protocol/pxxout.c:50
msgid "Rx PWM out"
msgstr ""

#: protocol/pxxout.c:51
msgid "Rx Telem"
msgstr ""

#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:50
msgid "OrangeRx"
msgstr ""

#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:52
msgid "HighSpeed"
msgstr ""

#: protocol/dsm2_cyrf6936.c:53
msgid "F.Log filter"
msgstr ""

#: protocol/yd717_nrf24l01.c:109
msgid "USE A.ACK"
msgstr ""

#: tests/test_language.c:23 tests/test_language.c:45
msgid "ok1"
msgstr ""

#: tests/test_language.c:43
msgid "test"
msgstr ""

#: tests/test_language.c:44
msgid "ok"
msgstr ""

#: curves.c:221
msgid "1-to-1"
msgstr "等比例"

#: curves.c:222
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: curves.c:223
msgid "Min/Max"
msgstr "上/下限"

#: curves.c:224
msgid "Zero/Max"
msgstr "零/最大"

#: curves.c:227
msgid "ABSVAL"
msgstr "絕對值"

#: curves.c:228
#, c-format
msgid "EXPO %d"
msgstr "曲線%d"

#: curves.c:229
msgid "Deadband"
msgstr "死區"

#: curves.c:230
msgid "3 Point"
msgstr "3 點"

#: curves.c:231
msgid "5 Point"
msgstr "5 點"

#: curves.c:232
msgid "7 Point"
msgstr "7 點"

#: curves.c:233
msgid "9 Point"
msgstr "9 點"

#: curves.c:234
msgid "11 Point"
msgstr "11 點"

#: curves.c:235
msgid "13 Point"
msgstr "13 點"

#: curves.c:237 mixer.c:880 pages/common/_lang_select.c:29
#: pages/common/_lang_select.c:59 pages/common/_model_loadsave.c:111
#: pages/common/_model_loadsave.c:116 pages/common/_model_loadsave.c:123
#: pages/320x240x16/rtc_config.c:163
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: screen/text/lcd_gfx.c:234 screen/text/lcd_gfx.c:236
msgid ""
"Deviation\n"
"   USB"
msgstr ""

#: rtc.c:303 pages/320x240x16/tx_configure.c:127
msgid "Clock"
msgstr ""

#: rtc.c:303
msgid "Date"
msgstr ""

#: gui/dialog.c:154 pages/320x240x16/pages.c:160
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: gui/dialog.c:160 pages/320x240x16/pages.c:160
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: telemetry.c:247
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: telemetry.c:248
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: telemetry.c:249
msgid "Altitude"
msgstr "海拔"

#: telemetry.c:250 pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:68
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:99
msgid "Speed"
msgstr "舵機速度"

#: telemetry.c:251
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: telemetry.c:252
msgid "SatCount"
msgstr ""

#: telemetry.c:253
msgid "Heading"
msgstr ""

#: mixer.c:874
msgid "Simple"
msgstr "單段式"

#: mixer.c:875
msgid "Expo&DR"
msgstr "三段式"

#: mixer.c:876
msgid "Complex"
msgstr "多段式"

#: mixer.c:877
msgid "Cyclic1"
msgstr "循環1"

#: mixer.c:878
msgid "Cyclic2"
msgstr "循環2"

#: mixer.c:879
msgid "Cyclic3"
msgstr "循環3"

#: timer.c:52
msgid "Timer"
msgstr "計時器"

#: mixer_standard.c:169
msgid "Advanced"
msgstr "增強模式1"

#: mixer_standard.c:169
msgid "Standard"
msgstr ""

#: pages/common/_datalog_page.c:63 pages/common/_model_page.c:300
#: pages/320x240x16/timer_page.c:60 pages/128x64x1/timer_page.c:62
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: pages/common/_main_layout.c:49 pages/common/_main_config.c:91
#: pages/320x240x16/main_layout.c:290
msgid "Model"
msgstr ""

#: pages/common/_pages.c:112
msgid "is not supported"
msgstr "並未支援"

#: pages/common/_pages.c:119
msgid "is turned off"
msgstr "已經關閉"

#: pages/common/_telemconfig_page.c:32
msgid "Alarm"
msgstr "警示"

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:64
msgid "up"
msgstr ""

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:69
msgid "down"
msgstr ""

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:74
#, c-format
msgid "Timer %d"
msgstr ""

#: pages/common/_voiceconfig_page.c:78
#, c-format
msgid "Telem %d"
msgstr ""

#: pages/common/_model_page.c:83
msgid "Re-Init"
msgstr "重對頻"

#: pages/common/_model_page.c:83
msgid "Bind"
msgstr "連結"

#: pages/common/_model_page.c:223
#: pages/320x240x16/standard/gyrosense_page.c:64
#: pages/128x64x1/standard/gyrosense_page.c:57
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: pages/common/_model_page.c:225
msgid "Stick"
msgstr ""

#: pages/common/_model_page.c:227
msgid "Extend"
msgstr ""

#: pages/common/_model_page.c:294
msgid "Load..."
msgstr "載入.."

#: pages/common/_model_page.c:296
msgid "Copy To..."
msgstr "複製到..."

#: pages/common/_model_page.c:298
msgid "Template.."
msgstr "模板.."

#: pages/common/_chantest_page.c:36
msgid "Touch to Unlock"
msgstr "按此解除按鍵鎖定"

#: pages/common/_chantest_page.c:38
msgid "Touch to Lock"
msgstr "按此鎖住按鍵不輸出"

#: pages/common/_dialogs.c:78
#, c-format
msgid " is %d%%, safe value = %d%%\n"
msgstr " = %d%%,熄火保護 = %d%%\n"

#: pages/common/_dialogs.c:80
#, c-format
msgid ""
" is %d%%,\n"
"safe value = %d%%"
msgstr ""
" = %d%%,\n"
"熄火保護 = %d%%"

#: pages/common/_dialogs.c:131
#, c-format
msgid ""
"Do you really want\n"
"to reset the\n"
" permanent timer %d?"
msgstr ""
"是否確定重置\n"
"持久計時器%d?"

#: pages/common/standard/_gyrosense_page.c:27
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:51
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:83
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: pages/common/standard/_drexp_page.c:89
#, c-format
msgid "Position %d"
msgstr "档位%d"

#: pages/common/standard/_drexp_page.c:106
msgid "LIN"
msgstr "線性"

#: pages/common/standard/_common_standard.c:40
msgid "PIT"
msgstr "螺距"

#: pages/common/standard/_common_standard.c:69
msgid "Idle Up 1"
msgstr ""

#: pages/common/standard/_common_standard.c:72
msgid "Idle Up 2"
msgstr ""

#: pages/common/standard/_common_standard.c:74
#: pages/320x240x16/standard/throhold_page.c:49
#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:51
#: pages/128x64x1/standard/throhold_page.c:41
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:45
msgid "Thr hold"
msgstr "熄火開關"

#: pages/common/standard/_reverse_page.c:28
#: pages/common/advanced/_mixer_limits.c:208
msgid "Reversed"
msgstr "反向的"

#: pages/common/standard/_swash_page.c:41
#: pages/common/standard/_swash_page.c:44
#: pages/common/standard/_swash_page.c:47
#: pages/common/standard/_swash_page.c:50
#: pages/common/standard/_swash_page.c:53
msgid "Servo"
msgstr "舵機"

#: pages/common/_timer_page.c:54
msgid "Control"
msgstr ""

#: pages/common/_timer_page.c:56 pages/320x240x16/trim_page.c:113
#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:57
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:145 pages/128x64x1/trim_page.c:119
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:149
msgid "Switch"
msgstr "開關"

#: pages/common/_timer_page.c:74
msgid "stopwatch"
msgstr "碼錶"

#: pages/common/_timer_page.c:75
msgid "stop-prop"
msgstr ""

#: pages/common/_timer_page.c:76
msgid "countdown"
msgstr "倒數"

#: pages/common/_timer_page.c:77
msgid "cntdn-prop"
msgstr ""

#: pages/common/_timer_page.c:78
msgid "permanent"
msgstr "持久計時"

#: pages/common/_timer_page.c:138
#, c-format
msgid "Timer%d"
msgstr "計時器%d"

#: pages/common/_timer_page.c:192
msgid "Set to"
msgstr ""

#: pages/common/_trim_page.c:102
msgid "Momentary"
msgstr ""

#: pages/common/_trim_page.c:105 pages/common/_main_config.c:87
#: pages/128x64x1/main_config.c:96
msgid "Toggle"
msgstr ""

#: pages/common/_trim_page.c:108
msgid "On/Off"
msgstr ""

#: pages/common/_trim_page.c:111
msgid "3 Pos"
msgstr ""

#: pages/common/advanced/_mixer_limits.c:133
#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:596
#, c-format
msgid "Scale%s"
msgstr "比例%s"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:137
msgid "Symmetric"
msgstr "對稱"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:138
msgid "Pos"
msgstr "正"

#: pages/common/advanced/_mixer_curves.c:139
msgid "Neg"
msgstr "負"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:152 pages/common/_main_config.c:178
#: pages/320x240x16/trim_page.c:86
msgid "Trim"
msgstr "微調"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:152
msgid "No Trim"
msgstr "無微調"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:188
msgid "Mid-Rate"
msgstr "中位"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:188
msgid "Low-Rate"
msgstr "低位"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:341
msgid "replace"
msgstr "取代"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:342
msgid "mult"
msgstr "相乘"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:343
msgid "add"
msgstr "相加"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:344
msgid "max"
msgstr "最大值"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:345
msgid "min"
msgstr "最小值"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:346
msgid "delay"
msgstr ""

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:348
msgid "beep"
msgstr ""

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:349
msgid "voice"
msgstr ""

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:484
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:101
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:104
msgid "Linked"
msgstr "連動"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:531
msgid "New"
msgstr "新"

#: pages/common/advanced/_mixer_setup.c:532 pages/320x240x16/pagelist.h:41
#: pages/128x64x1/pagelist.h:43
msgid "Mixer"
msgstr "混控器"

#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:63
#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:64
#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:65
msgid "CYC"
msgstr ""

#: pages/common/advanced/_mixer_page.c:65
msgid "COL"
msgstr "集體螺距"

#: pages/common/_model_config.c:133
#, c-format
msgid "Ch%d"
msgstr ""

#: pages/common/_model_config.c:186
#, c-format
msgid "PPM%d"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:85
msgid "Small-box"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:86
msgid "Big-box"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:88
msgid "Bargraph"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:89
msgid "V-trim"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:90
msgid "H-trim"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:92
msgid "Battery"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:93
msgid "TxPower"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:130 pages/common/_set_timer_page.c:52
#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:73
msgid "Add"
msgstr ""

#: pages/common/_main_config.c:130
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: pages/common/_main_config.c:234
msgid "Menu"
msgstr "快顯"

#: pages/common/_tx_configure.c:92
msgid ""
"Move sticks and knobs\n"
"to max & min positions\n"
"then press ENT"
msgstr ""
"移動所有搖桿\n"
"通過上下極限區域\n"
"按 ENT 校準"

#: pages/common/_tx_configure.c:101
msgid ""
"Calibration done.\n"
" \n"
"Press ENT."
msgstr ""

#: pages/common/_tx_configure.c:123
msgid ""
"Center all \n"
"sticks and knobs\n"
"then press ENT"
msgstr ""
"所有搖桿置中\n"
"按 ENT 開始進行"

#: pages/common/_tx_configure.c:166
msgid "Calibrate"
msgstr "校正"

#: pages/common/_tx_configure.c:174 pages/common/_set_timer_page.c:54
#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:73
msgid "Set"
msgstr ""

#: pages/common/_tx_configure.c:183
#, c-format
msgid "Mode %d"
msgstr "模式 %d"

#: pages/common/_tx_configure.c:336
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: pages/common/_tx_configure.c:362
msgid "Fahren"
msgstr "華氏"

#: pages/common/_tx_configure.c:362
msgid "Celsius"
msgstr "攝氏"

#: pages/common/_tx_configure.c:364
msgid "Foot"
msgstr "英呎"

#: pages/common/_tx_configure.c:364
msgid "Meter"
msgstr "公尺"

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:35
msgid "Turn Off"
msgstr "關閉"

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:35
msgid "Turn On"
msgstr "開啟"

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:42 pages/128x64x1/scanner_page.c:36
msgid "Average"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:42 pages/128x64x1/scanner_page.c:36
msgid "Peak"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:49
msgid "Att.: -20dB"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/scanner_page.c:49
msgid "Att.: 0dB"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/trim_page.c:67 pages/320x240x16/trim_page.c:100
#: pages/128x64x1/trim_page.c:70 pages/128x64x1/trim_page.c:103
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: pages/320x240x16/trim_page.c:68 pages/320x240x16/trim_page.c:107
#: pages/128x64x1/trim_page.c:107
msgid "Trim -"
msgstr "微調-"

#: pages/320x240x16/trim_page.c:69 pages/320x240x16/trim_page.c:110
#: pages/128x64x1/trim_page.c:73 pages/128x64x1/trim_page.c:111
msgid "Trim +"
msgstr "微調+"

#: pages/320x240x16/trim_page.c:70 pages/320x240x16/trim_page.c:103
#: pages/128x64x1/trim_page.c:115
msgid "Trim Step"
msgstr "微調幅度"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:101 pages/128x64x1/tx_configure.c:94
#: pages/128x64x1/tx_configure.c:101
msgid "Generic settings"
msgstr "基本參數"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:106 pages/128x64x1/tx_configure.c:95
msgid "Language"
msgstr "使用語系"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:112 pages/128x64x1/tx_configure.c:103
msgid "Stick mode"
msgstr "搖桿模式"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:117
msgid "Touch screen"
msgstr "觸控螢幕"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:122 pages/128x64x1/tx_configure.c:107
msgid "Sticks"
msgstr "搖桿校正"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:138 pages/128x64x1/tx_configure.c:112
msgid "Audio settings"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:140
msgid "Buzzer settings"
msgstr "警示參數"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:144
msgid "Power On alarm"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:148
msgid "Battery alarm"
msgstr "低電警示"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:152
msgid "Alarm interval"
msgstr "警示間隔"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:156 pages/128x64x1/tx_configure.c:116
msgid "Buzz volume"
msgstr "警示音量"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:161 pages/128x64x1/tx_configure.c:121
msgid "Audio volume"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:166
msgid "Power-down alert"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:174 pages/128x64x1/tx_configure.c:147
#: pages/128x64x1/tx_configure.c:154
msgid "LCD settings"
msgstr "液晶參數"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:177 pages/128x64x1/tx_configure.c:148
msgid "Backlight"
msgstr "背光亮度"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:181 pages/128x64x1/tx_configure.c:160
msgid "Dimmer time"
msgstr "省電啟動時間"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:185 pages/128x64x1/tx_configure.c:164
msgid "Dimmer target"
msgstr "背光省電亮度"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:192 pages/128x64x1/tx_configure.c:168
msgid "Timer settings"
msgstr "計時參數"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:195 pages/128x64x1/tx_configure.c:169
msgid "Prealert time"
msgstr "倒數預警時間"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:199
msgid "Prealert interval"
msgstr "倒數預警間隔"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:204
msgid "Timeup interval"
msgstr "超時警示間隔"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:209 pages/128x64x1/tx_configure.c:181
msgid "Telemetry settings"
msgstr "遙測參數"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:212 pages/128x64x1/tx_configure.c:182
msgid "Temperature"
msgstr "溫度單位"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:216 pages/128x64x1/tx_configure.c:186
msgid "Length"
msgstr "長度單位"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:220
msgid "Alert interval"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:227
msgid "Vibration settings"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:229
msgid "Vibration:"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:262
#, c-format
msgid "Touch target %d"
msgstr "點擊目標 %d"

#: pages/320x240x16/tx_configure.c:285
msgid "Touch Calibrate"
msgstr "觸控板校正"

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:86
msgid "actual value"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:90
msgid "value to add or set"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:94 pages/320x240x16/rtc_config.c:136
#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:48
msgid "Hour"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:96 pages/320x240x16/rtc_config.c:135
#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:46
msgid "Minute"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:98 pages/320x240x16/rtc_config.c:134
#: pages/128x64x1/set_timer_page.c:44
msgid "Second"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/set_timer_page.c:106 pages/320x240x16/rtc_config.c:161
msgid "resulting value"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_page.c:25 pages/320x240x16/model_config.c:38
#: pages/128x64x1/model_config.c:96
msgid "Helicopter"
msgstr "直升機"

#: pages/320x240x16/model_page.c:26 pages/320x240x16/model_config.c:38
#: pages/128x64x1/model_config.c:97
msgid "Airplane"
msgstr "飛機"

#: pages/320x240x16/model_page.c:27 pages/128x64x1/model_config.c:98
msgid "Multirotor"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_page.c:62 pages/128x64x1/model_page.c:85
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: pages/320x240x16/model_page.c:67 pages/128x64x1/model_page.c:128
msgid "Mixer GUI"
msgstr "混控界面"

#: pages/320x240x16/model_page.c:72 pages/128x64x1/model_page.c:89
msgid "Model name"
msgstr "模型名稱"

#: pages/320x240x16/model_page.c:74 pages/128x64x1/model_page.c:93
msgid "Icon"
msgstr "圖式"

#: pages/320x240x16/model_page.c:77 pages/128x64x1/model_page.c:97
msgid "Model type"
msgstr "機種選擇"

#: pages/320x240x16/model_page.c:81 pages/128x64x1/model_page.c:105
msgid "PPM In"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_page.c:85
msgid "Protocol"
msgstr "通訊協定"

#: pages/320x240x16/model_page.c:89 pages/128x64x1/model_page.c:123
msgid "# Channels"
msgstr "通道數"

#: pages/320x240x16/model_page.c:94 pages/128x64x1/model_page.c:101
msgid "Tx power"
msgstr "發射功率"

#: pages/320x240x16/model_page.c:102 pages/128x64x1/model_page.c:119
msgid "Fixed ID"
msgstr "固定ID"

#: pages/320x240x16/toggle_select.c:86
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:76
#: pages/128x64x1/toggle_select.c:84 pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:42
msgid "Revert"
msgstr "復原"

#: pages/320x240x16/toggle_select.c:116
msgid "Pos 0"
msgstr "位置0"

#: pages/320x240x16/toggle_select.c:121
msgid "Pos 1"
msgstr "位置1"

#: pages/320x240x16/toggle_select.c:126
msgid "Pos 2"
msgstr "位置2"

#: pages/320x240x16/model_config.c:41
#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:40 pages/128x64x1/model_config.c:57
#: pages/128x64x1/standard/swash_page.c:41
msgid "SwashType"
msgstr "十字盤類型"

#: pages/320x240x16/model_config.c:44 pages/128x64x1/model_config.c:61
msgid "ELE Inv"
msgstr "升降方向"

#: pages/320x240x16/model_config.c:47 pages/128x64x1/model_config.c:65
msgid "AIL Inv"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_config.c:53
#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:45 pages/128x64x1/model_config.c:73
#: pages/128x64x1/standard/swash_page.c:45
msgid "ELE Mix"
msgstr "升降螺距"

#: pages/320x240x16/model_config.c:56
#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:50 pages/128x64x1/model_config.c:77
#: pages/128x64x1/standard/swash_page.c:49
msgid "AIL Mix"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_config.c:59 pages/128x64x1/model_config.c:81
msgid "COL Mix"
msgstr "集體螺距"

#: pages/320x240x16/model_config.c:90 pages/128x64x1/model_config.c:240
msgid "Trainer Cfg (Channel)"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_config.c:92 pages/128x64x1/model_config.c:242
msgid "Trainer Cfg (Stick)"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_config.c:93 pages/128x64x1/model_config.c:243
msgid "PPMIn Cfg (Extend)"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_config.c:96 pages/128x64x1/model_config.c:148
msgid "Trainer Sw"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_config.c:99 pages/128x64x1/model_config.c:151
msgid "Num Channels"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/dialogs.c:49 pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:41
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:71
msgid "Safety"
msgstr "安全開關"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:63
msgid ""
"Binding is in progress...\n"
"Make sure model is on!\n"
"\n"
"Pressing OK will NOT cancel binding procedure\n"
"but will allow full control of Tx."
msgstr ""
"連結中...\n"
"確認模型已通電!\n"
"\n"
"按 OK 提前完成\n"
"可以完整控制發射機"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:66
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Binding will end in %d seconds..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"連結將在 %d 秒內結束"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:93
msgid "Binding"
msgstr "連結中"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:110
msgid "Low Battery"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/dialogs.c:111
msgid ""
"Critical battery level detected.\n"
"Settings have been saved.\n"
"Any future configuration settings\n"
"will NOT be saved.\n"
"\n"
"Change batteries now!"
msgstr ""
"電池電壓不足！\n"
"\n"
"使用中的設定已儲存.\n"
"未來更動將不再儲存.\n"
"\n"
"請即更換電池！"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:122
msgid ""
"Model needs to be reset\n"
"in order to switch to the standard mixer"
msgstr ""
"本設置與通用模式不兼容,需要進行重置,\n"
"是否確定?"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:129
msgid "Standard Mixer"
msgstr "通用模式"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:143
msgid "Reset Permanent Timer?"
msgstr ""
"是否確定重置\n"
"持久計時器?"

#: pages/320x240x16/dialogs.c:151 pages/128x64x1/dialogs.c:178
msgid "Missing Modules:\n"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/dialogs.c:157
msgid "Module Error"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:137
msgid "Day"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:138
msgid "Month"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:139
msgid "Year"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:156
msgid "Set time"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:157
msgid "Set date"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:158
msgid "Time format"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:159
msgid "Date format"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/rtc_config.c:160
msgid "value to set"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:28
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:29
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:30 pages/128x64x1/reorder_list.c:40
msgid "Copy To"
msgstr "複製到"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:31
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:32
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: pages/320x240x16/reorder_list.c:33 pages/128x64x1/trim_page.c:137
#: pages/128x64x1/reorder_list.c:94 pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:62
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:54
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: pages/320x240x16/timer_page.c:64 pages/128x64x1/timer_page.c:68
msgid "Reset sw"
msgstr "重置開關"

#: pages/320x240x16/timer_page.c:69 pages/128x64x1/timer_page.c:76
msgid "Start"
msgstr "開始時間"

#: pages/320x240x16/timer_page.c:156
msgid "Date / Time"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:92
msgid "Load Model"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:93
msgid "Save Model as..."
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:94
msgid "Load Model Template"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:95
msgid "Select Icon"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/model_loadsave.c:96
msgid "Load Layout"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/standard/drexp_page.c:59
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:59
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:84
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:151
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:78
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:157
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:265
msgid "Src"
msgstr "來源"

#: pages/320x240x16/standard/throhold_page.c:52
#: pages/128x64x1/standard/throhold_page.c:45
msgid "Hold position"
msgstr "鎖定準位"

#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:46
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:42
msgid "Fly mode"
msgstr "飛行模式"

#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:56
#: pages/320x240x16/pagelist.h:50
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:48
#: pages/128x64x1/standard/gyrosense_page.c:54 pages/128x64x1/pagelist.h:52
msgid "Gyro sense"
msgstr "鎖尾感度"

#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:59
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:51
msgid "D/R&Exp -AIL"
msgstr "大小動-副翼"

#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:63
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:54
msgid "D/R&Exp -ELE"
msgstr "大小動-升降"

#: pages/320x240x16/standard/switchassign_page.c:67
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:58
msgid "D/R&Exp -RUD"
msgstr "大小動-方向"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:28
msgid "L"
msgstr "低"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:28
msgid "M"
msgstr "中"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:28
msgid "H"
msgstr "高"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:35
msgid "Manual"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:35
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: pages/320x240x16/standard/curves_page.c:125
#: pages/128x64x1/standard/curves_page.c:110
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: pages/320x240x16/standard/swash_page.c:55
#: pages/128x64x1/standard/swash_page.c:53
msgid "PIT Mix"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/voiceconfig_page.c:52 pages/128x64x1/voiceconfig_page.c:60
msgid ""
"External voice\n"
"currently not\n"
"available"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/datalog_page.c:61 pages/128x64x1/datalog_page.c:135
#, c-format
msgid "%d bytes left"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/datalog_page.c:92 pages/128x64x1/datalog_page.c:79
msgid "All"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/datalog_page.c:139 pages/128x64x1/datalog_page.c:96
msgid "Enable"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/datalog_page.c:146
msgid "Sample Rate"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/datalog_page.c:152 pages/128x64x1/datalog_page.c:105
msgid "Select"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/main_layout.c:235 pages/320x240x16/main_layout.c:335
msgid "Page Config"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/main_layout.c:240
msgid "Type"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/main_layout.c:254
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: pages/320x240x16/main_layout.c:271 pages/128x64x1/trim_page.c:135
msgid "Edit"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/main_layout.c:271 pages/128x64x1/main_config.c:134
msgid "Delete"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:33 pages/320x240x16/pagelist.h:43
#: pages/128x64x1/standard/reverse_page.c:26
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:63 pages/128x64x1/pagelist.h:45
msgid "Reverse"
msgstr "輸出方向"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:37 pages/320x240x16/pagelist.h:52
#: pages/128x64x1/standard/failsafe_page.c:26
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:67 pages/128x64x1/pagelist.h:54
msgid "Fail-safe"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:45
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:75
msgid "Safe Val"
msgstr "安全值"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:49
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:79
msgid "Min Limit"
msgstr "輸出下限"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:53
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:83
msgid "Max Limit"
msgstr "輸出上限"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_limits.c:64 pages/320x240x16/pagelist.h:45
#: pages/128x64x1/standard/subtrim_page.c:25
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_limits.c:95 pages/128x64x1/pagelist.h:47
msgid "Subtrim"
msgstr "微調"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:41
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:71
msgid "Smooth"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:44
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:74
msgid "Point"
msgstr "點"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_curves.c:47
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_curves.c:77
msgid "Pos/Neg"
msgstr "正/負"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:63
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:155
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:82
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:161
msgid "Curve"
msgstr "曲線"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:76
#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:161
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:90
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:169
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:85
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:279
msgid "Switch1"
msgstr "開關1"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:86
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:279
msgid "Switch2"
msgstr "開關2"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:95
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:269
msgid "High-Rate"
msgstr "高位"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:135
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:141
msgid "Mixers"
msgstr "段數"

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:137
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:145
msgid "Page"
msgstr "頁碼："

#: pages/320x240x16/advanced/mixer_setup.c:148
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:153
msgid "Mux"
msgstr "混合"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:18 pages/128x64x1/pagelist.h:20
msgid "Main page"
msgstr "主螢幕"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:19 pages/128x64x1/pagelist.h:21
msgid "Main menu"
msgstr "主選單"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:21 pages/128x64x1/pagelist.h:24
msgid "Set permanent timer"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:24
msgid "Real Time Clock"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:27
msgid "Touch Test"
msgstr "觸控測試"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:31 pages/128x64x1/pagelist.h:32
msgid "Model menu"
msgstr "模型選單"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:32 pages/128x64x1/pagelist.h:33
msgid "Transmitter menu"
msgstr "發射機選單"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:33 pages/128x64x1/pagelist.h:34
#: pages/128x64x1/usb_page.c:35
msgid "USB"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:35 pages/128x64x1/pagelist.h:36
msgid "Debuglog"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:40 pages/128x64x1/model_page.c:155
#: pages/128x64x1/pagelist.h:42
msgid "Model setup"
msgstr "模型設定"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:44 pages/128x64x1/pagelist.h:46
msgid "D/R & Exp"
msgstr "大小動與曲線"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:46 pages/128x64x1/pagelist.h:48
msgid "Travel adjust"
msgstr "行程量調整"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:47 pages/128x64x1/pagelist.h:49
msgid "Throttle curves"
msgstr "油門曲線"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:48 pages/128x64x1/pagelist.h:50
msgid "Pitch curves"
msgstr "螺距曲線"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:49 pages/128x64x1/standard/throhold_page.c:38
#: pages/128x64x1/pagelist.h:51
msgid "Throttle hold"
msgstr "熄火開關"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:51 pages/128x64x1/pagelist.h:53
msgid "Swash"
msgstr "十字盤設定"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:53 pages/128x64x1/pagelist.h:55
msgid "Switch assignment"
msgstr "指定切換開關"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:55 pages/128x64x1/pagelist.h:57
msgid "Timers"
msgstr "計時器"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:56 pages/128x64x1/telemconfig_page.c:83
#: pages/128x64x1/pagelist.h:59
msgid "Telemetry config"
msgstr "遙測規畫"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:57 pages/128x64x1/pagelist.h:61
msgid "Trims"
msgstr "微調數"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:59 pages/128x64x1/pagelist.h:63
msgid "Datalog"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:61 pages/128x64x1/pagelist.h:65
msgid "Main page config"
msgstr "螢幕排列規畫"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:63 pages/128x64x1/pagelist.h:67
msgid "Voice config"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:67 pages/128x64x1/pagelist.h:72
msgid "Transmitter config"
msgstr "發射機規畫"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:68 pages/128x64x1/pagelist.h:73
msgid "Channel monitor"
msgstr "通道內容檢視"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:69 pages/128x64x1/telemtest_page.c:412
#: pages/128x64x1/pagelist.h:75
msgid "Telemetry monitor"
msgstr "遙測內容檢視"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:70 pages/128x64x1/pagelist.h:77
msgid "Range Test"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:71
msgid "Input monitor"
msgstr "輸入內容檢視"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:72
msgid "Button monitor"
msgstr "按鍵內容檢視"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:74 pages/128x64x1/pagelist.h:79
msgid "Scanner"
msgstr "2.4G頻道掃描"

#: pages/320x240x16/pagelist.h:78 pages/128x64x1/pagelist.h:91
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/pagelist.h:84
msgid "Select Language"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/range_page.c:31
msgid "Stop test"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/range_page.c:31
msgid "Start test"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/range_page.c:40 pages/128x64x1/range_page.c:46
msgid "No range test possible."
msgstr ""

#: pages/320x240x16/range_page.c:49 pages/128x64x1/range_page.c:51
msgid "Power reduced to"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/range_page.c:50 pages/128x64x1/range_page.c:52
msgid "from"
msgstr ""

#: pages/320x240x16/usb_page.c:38 pages/128x64x1/about_page.c:38
msgid "Deviation FW version:"
msgstr "Deviation 韌體版本:"

#: pages/320x240x16/usb_page.c:39
msgid "USB Filesystem is currently "
msgstr ""

#: pages/320x240x16/usb_page.c:40
msgid "Press 'Ent' to turn USB Filesystem"
msgstr "按 ENT 讓 USB 傳輸："

#: pages/128x64x1/scanner_page.c:43
msgid "-20dB"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/scanner_page.c:43
msgid "0dB"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/chantest_page.c:111
msgid "Stick input"
msgstr "搖桿輸入"

#: pages/128x64x1/chantest_page.c:111
msgid "Mixer output"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/trim_page.c:71
msgid "Step"
msgstr "步幅"

#: pages/128x64x1/main_config.c:60
msgid "Layout: Long-Press ENT"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/main_config.c:86
msgid "Trimbar"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/main_config.c:90
msgid "Box"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/main_config.c:93
msgid "Bar"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:114
msgid "Buzz settings"
msgstr "警示參數"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:126
msgid "Vibration"
msgstr "震動警示"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:130
msgid "Batt alarm"
msgstr "低電警示"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:134
msgid "Alarm intvl"
msgstr "警示間隔"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:138
msgid "PwrOn alarm"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:142
msgid "PwrDn alert"
msgstr "關機警示"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:156 pages/128x64x1/model_config.c:187
msgid "Contrast"
msgstr "對比度"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:173
msgid "Prealert intvl"
msgstr "倒數預警間隔"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:177
msgid "Timeup intvl"
msgstr "超時警示間隔"

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:190
msgid "Alert intvl"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/tx_configure.c:215
msgid "Configure"
msgstr "發射機基本規畫"

#: pages/128x64x1/model_page.c:39
msgid "Plane"
msgstr "飛機"

#: pages/128x64x1/model_page.c:40
msgid "Multi"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/model_page.c:110 pages/128x64x1/model_config.c:205
msgid "Video"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/model_page.c:111
msgid "Setup"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/model_config.c:179
msgid "Video Enable"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/model_config.c:183
msgid "Video Channel"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/model_config.c:191
msgid "Brightness"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/dialogs.c:82
#, c-format
msgid ""
"Binding %s...\n"
"Press ENT to stop"
msgstr ""
"對頻中%s...\n"
"按ENT鍵中止對頻"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:85
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%d seconds left"
msgstr ""
"\n"
"還剩%d秒"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:132
msgid ""
"Battery too low,\n"
"can't save!"
msgstr ""
"電壓過低,\n"
"無法儲存修改!"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:139
msgid ""
"Model needs reset\n"
"for standard mixer"
msgstr ""
"切換到通用模式\n"
"需要重置,確定嗎?"

#: pages/128x64x1/dialogs.c:153
msgid ""
"Bad/missing\n"
"protocol modules!"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/reorder_list.c:39
msgid "Dn"
msgstr "下"

#: pages/128x64x1/lang_select.c:44
#: pages/128x64x1/standard/switchassign_page.c:79
msgid "Press ENT to change"
msgstr "按 ENT 變更"

#: pages/128x64x1/model_loadsave.c:69
msgid "Press ENT to copy to"
msgstr "按 ENT 複製到："

#: pages/128x64x1/model_loadsave.c:71
msgid "Press ENT to load"
msgstr "按 ENT 載入"

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:342
msgid "GPS"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:351
msgid "RX"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/telemtest_page.c:352
msgid "TX"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/datalog_page.c:102
msgid "Rate"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_page.c:44
msgid "Mixer    Reorder:Hold R+"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:86
#: pages/128x64x1/advanced/mixer_setup.c:165
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:27
msgid "Video setup"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/pagelist.h:38
msgid "About Deviation"
msgstr "關於 Deviation"

#: pages/128x64x1/pagelist.h:86
msgid "External OSD"
msgstr ""

#: pages/128x64x1/range_page.c:53
msgid "Press ENT to stop test."
msgstr ""

#: pages/128x64x1/range_page.c:56
msgid "Press ENT to start test."
msgstr ""

#: pages/128x64x1/usb_page.c:38
msgid ""
"Press ENT to turn \n"
"USB drive"
msgstr "按 ENT 讓 USB："

#: pages/text/splash_page.c:37
msgid "Deviation"
msgstr ""

#: Model template
msgid "4Ch w/ Dual-Rates"
msgstr "4通和舵量"

#: Model template
msgid "Simple 4 Channel"
msgstr "簡單4通道"

#: Model template
msgid "6Ch Helicopter"
msgstr "6動直升機"

#: Model template
msgid "6Ch Airplane"
msgstr "6動固定翼"

#: Model template
msgid "Heli/Standard GUI"
msgstr ""
